韋舒亞大控訴：我應該入選！

【體育】失落英格蘭決賽周23人大軍的韋舒亞，透過社交網絡作出控訴，直言自覺應該獲召用並為英軍帶來影響力。

阿仙奴中場韋舒亞（Jack Wilshere）在社交網絡盡吐心中情，言詞間顯得忿忿不平：「不消說我很自然為落選英格蘭的世界盃大軍感失望，我整季都感覺有狀態、銳利及強壯，深信自己該入選大軍！只要機會來到，我本可帶來影響力。」

不過他還是為三獅送上祝福：「不過，我得尊重領隊的決定，祝福全隊在賽事表現出色，我永遠是英格蘭球迷，與國家其他人一起支持球員。」

早於周三，韋舒亞已在社交網上載一張令人忍俊不禁的照片，那是他和赫特以往入選英軍時的相片，相中兩人一起在游泳池，赫特以食指指向鬱悶的韋舒亞，他的留言是：「不要聽他們的，Jack！我們都是優秀足球員！」這個留言語帶相關，實在幽默得很。

黑碧有得入太子無，我係佢都覺得唔抵

今日冇傷？
由我第一次聽到依個人 之後既新聞就係不停傷不停收例

收嗲啦港毒之父
睇內文再吠死車狗

整季好有狀態咁輸波 出局 HEA踢就真

左下角呀叔: 仆街洗眼都洗唔切

內文講左咩呀 阿古狗

Come liv la diu

成條英軍中場一個有少少技術既人都無

我整季都感覺有狀態、銳利及強壯，深信自己該入選大軍！

我問今日冇傷和？

即係你未交待自己老母喺邊我就可以問你老母今日死左未？

港毒之父 你日日比人咒死全家
今日全家未死？

其實佢入去後備打多樣戰術都好

未

未 今日韋狗斷腳再空難未？

做乜咁咒韋利安呀死車狗

唔好拎黑世三同個文員比

牛奶心態差極都係英軍最有技術中場，之前外圍賽六場拎五場MOTM，英格蘭打完齋唔要和尚

唔係唔好既，係唔夠好
出左線對強隊，出佢同shelvey真係把撚
入多幾個工兵好過